求家用空氣清新劑去除精味

同女朋友拍左幾個月拖
佢今日第一次上黎我屋企
一入房就就話 嘩你間房好大陣精味
我嚇到屎都青埋
好彩我人急智生 係咁話唔係精味 係濕氣重d木頭霉左
佢好似都半信半疑

想問各位巴絲有無好用空氣清新劑/其他方法除精味
我同女朋友係大家初鍊 波仔都未揸過
唔想佢再有壞印象

好想睇下你春袋有幾大

一野就索得出精味
睇黎你女朋友有番咁上下道行

冇架喇，自首算啦

比你講先

佢又知係精味

初戀 但佢知精味係咩味
佢平時有做開援交?

天天吞

on9先信一個未同你扑過嘅初戀女仔知精味係咩味

佢係變性人

係嘅話當我無講過

可能樓主係基佬